BACK: 1
BACK: 2
BACK: 1
BACK: 2
FRONT: -4
FRONT: -5
FRONT: -4
FRONT: -5
FRONT: -5
FRONT: -3
BACK: 1
BACK: 2
BACK: 2
BACK: 1
BACK: 1
BACK: 1
BACK: 2
FRONT: -5
FRONT: -3
FRONT: -2
FRONT: 204
BACK: 200
BACK: -40
FRONT: -12
BACK: 0
BACK: 1
BACK: 1
BACK: 2
BACK: 2
FRONT: -5
FRONT: -4
FRONT: -3
FRONT: -5
FRONT: -4
FRONT: -4
FRONT: -4
BACK: 2
BACK: 3
BACK: 2
BACK: 3
BACK: 2
BACK: 2
FRONT: -3
FRONT: -4
FRONT: -3
Trick: Frontside Shuv