FRONT: a_y: 2, a_z: 105
BACK: a_y: 0, a_z: 99
FRONT: a_y: 6, a_z: 104
BACK: a_y: -3, a_z: 98
FRONT: a_y: 3, a_z: 104
FRONT: a_y: -4, a_z: 101
BACK: a_y: -3, a_z: 100
FRONT: a_y: 5, a_z: 106
BACK: a_y: -1, a_z: 102
BACK: a_y: 0, a_z: 101
BACK: a_y: 4, a_z: 101
FRONT: a_y: -3, a_z: 102
FRONT: a_y: 2, a_z: 104
FRONT: a_y: -1, a_z: 105
FRONT: a_y: 2, a_z: 103
BACK: a_y: 1, a_z: 97
FRONT: a_y: 5, a_z: 101
FRONT: a_y: 2, a_z: 104
BACK: a_y: 2, a_z: 102
BACK: a_y: -40, a_z: 79
BACK: a_y: -101, a_z: 8
FRONT: a_y: -97, a_z: 4
FRONT: a_y: -89, a_z: -46
BACK: a_y: -68, a_z: -66
BACK: a_y: 47, a_z: -72
FRONT: a_y: 18, a_z: -99
FRONT: a_y: 79, a_z: -55
FRONT: a_y: 13, a_z: 95
BACK: a_y: -8, a_z: 97
FRONT: a_y: 13, a_z: 116
FRONT: a_y: 1, a_z: 105
BACK: a_y: 3, a_z: 100
FRONT: a_y: 2, a_z: 102
FRONT: a_y: 0, a_z: 103
BACK: a_y: 1, a_z: 103
FRONT: a_y: 1, a_z: 103
FRONT: a_y: 0, a_z: 101
BACK: a_y: -1, a_z: 99
BACK: a_y: 2, a_z: 96
FRONT: a_y: 2, a_z: 105
BACK: a_y: 4, a_z: 101
BACK: a_y: -6, a_z: 103
FRONT: a_y: 2, a_z: 108
FRONT: a_y: 4, a_z: 103
BACK: a_y: 0, a_z: 102
BACK: a_y: 2, a_z: 99
FRONT: a_y: 6, a_z: 105
FRONT: a_y: -1, a_z: 107
Trick: Heelflip