BACK: 0
BACK: 0
FRONT: 3
FRONT: 2
BACK: 0
BACK: 0
FRONT: 2
BACK: 0
BACK: 0
FRONT: 2
FRONT: 2
BACK: 0
BACK: -1
FRONT: 2
FRONT: 73
BACK: 250
FRONT: -3
FRONT: -38
BACK: 5
FRONT: 2
FRONT: 4
BACK: 0
BACK: 0
FRONT: 3
BACK: 0
BACK: 0
FRONT: 3
FRONT: 2
BACK: 0
BACK: 0
FRONT: 3
FRONT: 1
BACK: 0
BACK: 0
FRONT: 4
FRONT: 3
BACK: -1
Trick: Nollie