FRONT: 2
BACK: 0
FRONT: 3
FRONT: 3
BACK: 0
BACK: 0
BACK: 0
FRONT: 4
FRONT: 1
BACK: 0
FRONT: 5
FRONT: 3
BACK: 0
FRONT: 3
BACK: 0
FRONT: 4
BACK: 0
FRONT: 5
BACK: 0
FRONT: 3
BACK: 0
FRONT: 2
FRONT: 2
FRONT: 3
BACK: 0
FRONT: 4
BACK: 1
FRONT: 3
BACK: 0
FRONT: 4
BACK: 0
FRONT: 4
BACK: 0
FRONT: 3
FRONT: 2
BACK: 0
FRONT: 3
BACK: 0
FRONT: 3
BACK: 0
BACK: 1
BACK: 0
FRONT: 3
FRONT: 3
FRONT: 3
FRONT: 3
BACK: 0
BACK: 0
FRONT: 2
BACK: 1
BACK: 0
FRONT: 3
BACK: 0
BACK: 1
FRONT: 1
BACK: 0
FRONT: 2
BACK: 1
FRONT: 2
BACK: 0
FRONT: 3
BACK: 1
FRONT: 3
BACK: -122
FRONT: -3
BACK: 14
FRONT: 25
BACK: -23
FRONT: 3
BACK: -21
FRONT: 2
BACK: 0
FRONT: 4
BACK: 0
FRONT: 2
BACK: 0
BACK: 0
BACK: 0
FRONT: 4
FRONT: 5
FRONT: 3
BACK: 0
BACK: 0
BACK: 0
FRONT: 3
BACK: 1
FRONT: 4
BACK: 0
BACK: 0
FRONT: 3
Trick: Ollie