FRONT: -2
BACK: 0
FRONT: -4
BACK: 2
FRONT: -4
BACK: 2
FRONT: -4
BACK: 2
FRONT: -5
BACK: 2
FRONT: -3
FRONT: -4
BACK: 3
FRONT: -4
FRONT: -4
BACK: 1
FRONT: -3
FRONT: -142
BACK: -176
BACK: -158
BACK: 4
FRONT: -179
FRONT: -56
FRONT: -5
FRONT: -4
FRONT: -4
BACK: 1
BACK: 2
BACK: 2
FRONT: -6
BACK: 1
FRONT: -4
BACK: 0
FRONT: -3
BACK: 3
FRONT: -4
BACK: 2
FRONT: -3
BACK: 0
FRONT: -4
BACK: 3
BACK: 2
BACK: 3
FRONT: -3
Trick: Pop Shuv-it